{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2575229?place[place_type]=GID&place[gid]=2575229&place[latitude]=33.2830377015&place[longitude]=126.7471132926&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 태흥연가펜션"
    },
    "text": "西帰浦泰興演歌ペンションは余裕と休息を楽しみながら特別な思い出を作ることができる宿です。 建築家であるテフンヨンガの代表が済州の美しさを最大限宿に入れるために真心を込めてリニューアルした場所です。 入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペットとの宿泊が可能な場所ですが、拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉などを焼く直火は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ヤノルジャペンションのカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 各客室には除湿機が備えられており、2階と3階はそれぞれ2つの客室があり、ランダムに割り当てられます。 客室情報は1-Aは基準2名で最大3名まで、3-Aは基準2名で最大2名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数はどのように申し込む必要がありますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットとの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションではペットとの宿泊が可能ですが、拒否される場合もありますので、事前に確認してください。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、未成年者の予約については払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉などの直火料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒について教えてください。",
            "answer": "客室内での無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合は、ヤノルジャペンションのカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には除湿機が備えられており、2階と3階にそれぞれ2つの客室があり、ランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 477
    }
}